原來香港人一定要撐香港人

睇fb一堆公開媒體留言，只要你唔撐曹星如
你就係唔識拳，仆街仔，賣港賊
屌你班仆街又唔撐梁振英

嘔撚心

其實香港大撚把世界級運動員唔靠工關,唔靠刷分,靠實力打上去,更值得尊敬

有睇足全場比賽，曹星如真係俾人壓住黎打。
但睇住佢受傷，一路堅持打落去，剩係呢份堅持同精神已經好值得嘉許。
完場，在場既人冇一個觀眾冇覺得

可能你剩係見到

屌，未打完就發表左

有睇足全場比賽，曹星如真係俾人壓住黎打。
但睇住佢受傷，一路堅持打落去，剩係呢份堅持同精神已經好值得嘉許。
完場，在場既人冇一個觀眾唔拍爛手掌。

可能你剩係見到主辦單位疑似偏袒曹星如，但我見到既係一個運動員努力既付出。

屌，唔撐自己人咪死返大陸住囉，留係香港做乜撚?